# Быстрый старт
 В этом разделе описаны основные действия которые нужно выполнить для оформления первого заказа от клиента.
 Для ускорения адаптации к системе новых пользователей при создании новой компании в базе данных создаются некоторые тестовые записи, которые имеют обобщенный характер, но помогут Вам понять как пользоваться тем или иным документом.
## Создание пользователей системы
При создании компании первый пользователь в системе доступный для работы - SA. Это административный пользователь и имеет полный доступ к системе. Для работы в команде нужно создать логины каждому сотруднику с разделением прав доступа.
## Внесение карточек товаров и услуг
Каждый сервис оказывает ряд нормированных услуг и имеет складские остатки запчастей и товаров для продажи. Чтобы вести учет материальных ценностей нужно создать картотеку этих элементов в системе. Так же нужно создать картотеку услуг. Все это делается с помощью создания записей в регистре [Товары](../registers/Items.md)

## Прием складируемых товаров на склад
После создания картотеки складируемых товаров, нужно принять их на склад. При приемке на склад, кроме количества товара, также может учитываться их остаточная себестоимость. За первичный прием товаров на склад отвечает документ [Поступление](../registers/GoodsReceipts.md)

## Прием первого заказа на обслуживание

## Проверка отчетности по компании